身邊朋友都加入左黑警

我同佢地繼唔繼續做朋友好

佢地仲想叫我加入埋

絕交

唔出奇。
當年我岩岩ugrad果陣都想做。
不過體能差唔做得咁解...

大佬。依家大學畢業。如果唔係神科搵食科。出到來。都唔知有冇皮半。梗係做黑警/入境啦。
2A3O果d。考到就梗係考。

當然。如果你好似steve job咁勁。嚮私人巿場搵錢生存的。咁當我冇講過。

利申: 不是黑警

毒撚失緊業迷茫中